唔小心delete咗個ig ac 有無得救番

唔係deactivate
係delete咗
入面有好多相 想要番
有無得救啊